有關昨晚連登淪陷 有少少意見想發表

8月5號 遍地開花，各條戰線如火如荼
原先同路人一定支持就唔洗講啦，各區街坊都紛紛表示同意，甚至一d中立/淺藍都因此重新考慮立場，但係！昨晚連登竟然出現大量分化/割蓆/帶風向既post

表面睇可能普通罵戰，但係諗深一層，其實敵人已經攻擊緊。當初運動形成，連登佔其重要角色，遊行/集會/文宣
無連登相信唔會咁成功。敵人亦洞悉此事，所謂擒賊先擒王，敵人已經進行連登內部分化，減退連登號召力，當我地繼續針對誰對誰錯既時候，就會忘記當初我地都係兄弟，都一樣望住同一個目標出發。最後可能會有人棄登/懷疑連登。以後召集其他活動就更加困難。

所以希望大家唔好中敵人圈套，我地不分化/不割蓆！
大家各有各做，分歧少不免 但係槍口一定要對外。

勿棄登！勿中計！